再創世紀真係垃圾，唔撚好支持CCTVB

鳩栢豪扮羅家根本就角色錯配

難怪收視咁撚差

唔係呀....都幾似

呀強係咪變咗做霍景良

PAKHO靚仔過原版

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

做棵樹就得咁既演技

型過羅家良

創細J
再創細J
重創細J
又創細J
仲創細J

周柏豪知唔知醜
拍過咁多套劇 無一套有迴響 無人記得佢做咩角色
人地陳家樂第一套已經上曬位
佢仲戇鳩鳩梳個比比鳥頭 套套都做緊自己咁

咪係 正正經經去唱番歌好過啦搞到依家年年叱吒都比艾粒串

演員唔係好掂. 人手不足, 冇計.
以前有 霍景良 好有霸氣, 秦沛有錢佬.

得番阿旺,

希望個劇本OK . 可以一睇.

以後都唔關我事呀

洗L睇cctvb咩！我網上睇到大結局la